急！！！南區連儂隧道俾人撕撚到體無完膚！！

俾人撕撚到咁

認撚住佢地 長命百歲 百病纏身
各位南區巴打得閒過嚟幫幫手！！！

再起過

wish

pish

撕一貼億，記住be water

屌老母🙂換件衫出尼

點解要係紙皮上面痴? 咪好易撕囉

幫乜撚嘢手啊 撕完咪再貼咯 咪送頭

屌好撚躁底

貼係咪唔使要人手幫手呀

唔好再理連儂牆啦....
呢啲象徵式既打飛機活動值唔值得動用咁多力量去守？
Focus返係抗爭武力上啦

有咁撚多時間喺度做鍵盤戰士不如落嚟幫手痴返啦屌

Exactly!

推到有人幫手復原

我認同嘅 但都要有人嚟復原

如果今日冇主線任 點解唔復原?

連儂牆可以做文宣
等中老年人知道上環同元朗嘅事！！

幾張紙由佢啦，重點唔係幅牆到

清左，咪再起過囉，無野
精神才是不死的

推

遲啲先

係大埔既經驗,
唔需要用紙皮做底,
就咁用MEMO紙痴上牆就得
再係面舖包書膠,

呢D野唔駛下下"急", 自然慢慢會有人復完

1626前
已完成修復

撕一貼百

be water

個阿伯咁熟口面嘅

已經唔係第1次見
拆左等機會自然會復活

有乜所謂,你咪再貼囉,唔急啦係咪呀

而家去緊收復

撕完痴番咪無事一啲都唔急

我聽晚攞梯落黎
天花板都貼滿
撕一貼百
言出必行

push

我今朝好似11點經過果陣都沒事
之後11點幾就比人撕左一塊紙皮
但周圍望過唔見有人

得閒會做 無問題

究竟班老野幾時先明 撕左唔代表咩...

風頭火勢唔好守連儂牆 行過貼幾張就得

再癡過囉

由佢撕，佢撕嘅memo，撕唔走我地嘅聲音同信仰。
今日撕聽日再貼返去

連儂牆唔係無用
無人否定佢作用
但一定唔係急囉

到今日仲咁樣
真係冇得救

我嗰區日日都有人拆大家經開又日日貼
有時候唔使太保護啲紙，因為只有一日仲有自己人，啲紙將會源源不絕！

兩樣都要做
撕一貼百

想知宜家復原左未？未嘅話一陣出黎幫手

碎料 過兩a起過

都就死啦，仲唔肯放過D後生

撕一貼十

錯啦 好多中年人真係會睇

無記錯嘅話香港仔連儂隧道
係會喺南區其他地方收集咗啲心聲
之後搬去隧道
所以會就咁痴塊紙皮上牆

係時候更新資料

佢都差唔多架啦

可以痴新野

急乜春
係屋企寫多幾疊
番工一路行一路貼貼到佢周街都係啦
撕一貼百！

長命百歲 百病纏身

得閑又走過去貼過，Memo紙甘平

由佢撕
再貼幾咁閒

多做文宣

留咗一段時間已經做到文宣嘅效果。
不必死守，反而可以諗下其他地方開連儂牆

睇完又點？會幫你？

冷靜啲， 冇事嘅， 死物黎嘅

貼返就可

貝沙灣人表示 得閒先過黎

夜晚邊度有工金賣噴漆

放工嚟幫

咪由得佢 再撕再起

撇一貼百囉

樓主唔洗咁激動，撕完再貼過，大家都唔好屌樓主激動，一番心血比人破壞，係激動咁啲，大家冷靜。 我了解過，撕條友有耳障語障加白卡，佢已經身受報應架啦

痴番喇！！

大陸樣

個白卡佬12點半同兩點半都撕過一次，一切已經回復正常，樓主冷靜啲

有幾急呀
咪再起囉

南區呢d老舊區一定要保連做文宣

拆一貼十，都啱，renew 吓近來2單，中聯辦開槍，元朗鄉黑警合作

唔好再理咩連儂牆啦
件事已經成級到全面武力抗爭層面

撕咪撕，我無野做就寫左百幾張，我咪慢慢癡返佢
紙咋嘛，佢滅唔到我聲嘅

牆唔係最重要，最重要背後嘅理念

抵死啦,痴連儂牆仲搵塊紙皮放係底,一撕就成塊撕哂
撕百貼一

無淋屎尿其實要回復好簡單 , 有時講野唔洗咁誇張

連儂牆唔洗守

拆一貼十

求南區telegram

之前都有巴打講話可以用白膠漿果類野
痴上去又勁難甩
點解仲又要驚俾人破壞
又要唔肯用其他方法防止呢樣野?

Be water 咪再攬住啲紙啦 撕咪再貼囉

光復元朗

再貼 唔洗同佢搏

的確係未必會幫
但係唔貼嘅話佢地就更加唔會知真相

［突發］元朗分區指揮官回應721鄉黑暴動

撕完再貼，當佢地清道夫，清左啲outdated資訊

兩樣都要做 連儂牆只貼不守 撕一貼十

琴晚個夢你知唔知多左好多老年人留守

11點幾個時有人大叫撒退，個個都好慌張走緊個時，有個啊伯逆流而上，係咁叫調頭走佢都唔走，佢話：我頂住，你地走，我睇下班差佬可以幾惡。

好彩到最後係誤嗚

特閒味落去幫手起下牆囉
又唔阻你勇武既
（我今日貼係van佬泊車位。幾多師傅睇完幫手屌狗）

唔緊要！撕一貼十！

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

由佢地撕 我地一人一分鐘貼張紙上去都夠佢撕成日

Sorry啊大家 今朝見到嗰陣真係好驚訝好激動
用錯措辭係我問題 下次不會了

撕完未再貼過囉，又唔係私家路

直接打啦，尋日黑社會教

屌你老母 都唔知你急乜9 淨係識得上網屌柒人做咩唔做嘢 成個怨婦咁

仆你個街，呢班閪人睇住收尾嗰兩年呀！

咁就無錯啦

雖然元朗警黑合作、上環義士爆頭
但係講到底，都係死守連儂牆最實際
只要守得住各區連儂牆，黑警林鄭黑社會都一定會驚到賴屎

我開post完全冇人理我

有用架，再貼

Push

而家d人咁燥，放長雙眼睇幾時有撕紙被人打

有d似華春型

打飛機打撚上腦
你咁把炮係度屌人點解唔自己去守? 一個廢老你都唔夠做?

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]